美朝峰會傾唔掂數

source bbc
BREAKING
No deal has been reached in US-North Korea summit talks - White House

金仔玩嘢